雷姆~~ 雷姆~~ 雷姆~~ 雷姆~~~

什麼叫情 什麼叫意 還不是大家自己騙自己
什麼叫癡 什麼叫迷 簡直是男的女的在做戲

伊夜E夜！

好似一個人

咩歌

卡門